{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho449267/hotelkeollineon-yong-in-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699004074478&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=53710&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200534791&selectedRatePlan=202810380&expediaPropertyId=7462549&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔컬리넌 용인"
    },
    "text": "ホテルカリナン龍仁\\n\n大韓民国京畿道龍仁市金良場洞63-10\\n\nホテルカリノン龍仁はエバーランドから車で10分以内の距離に位置しています。 当ホテルは52室の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まり、01:00まで可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前に確認する必要があります。 チェックイン時間は金曜日から日曜日までは17:00で、土曜日は19:00です。 チェックアウト時間は金曜日と土曜日が13:00です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインできる年齢は満20歳からです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットと一緒に宿泊することはできません。 ホテルの共用エリアでは無料WiFiが利用でき、客室内でも無料WiFiや有線インターネットを提供しています。 駐車はリクエスト時のみ施設内で可能で、指定された喫煙エリアが別にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルカリナン龍仁はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルカリナン龍仁は大韓民国京畿道龍仁市金良場洞63-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルカリナン龍仁はいくつの客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルカリナン龍仁は52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、01:00まで可能です。チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金曜日から日曜日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日から日曜日までは17:00で、土曜日は19:00です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日と土曜日のチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは提供されていますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの共用エリアで利用できるWiFiはありますか？",
            "answer": "ホテルの共用エリアでは無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "客室内でも無料WiFiや有線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はリクエスト時のみ施設内で可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアが別にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 504
    }
}